{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161414?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 아모르펜션"
    },
    "text": "庭園の中のバーベキュー利用が可能な安眠島ペンションです。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューの利用料は2名基準で20,000ウォンで、1名追加の場合は5,000ウォンです。 バーベキューの利用は屋外の共用バーベキュー場で17:00から22:00まで可能で、現場や天候の状況によって利用できない場合があります。 幼児は20,000ウォンで、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は入室できません。 駐車場は無料で、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されています。 また、潮干狩り体験道具も無料でレンタルできますが、予約状況によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンで、1名追加の場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は屋外の共用バーベキュー場で17:00から22:00まで可能です。ただし、現場や天候の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の利用料金は20,000ウォンです。ただし、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "愛犬は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されております。"
        },
        {
            "question": "潮干狩り体験道具は利用できますか？",
            "answer": "はい、潮干狩り体験道具は無料でレンタルできますが、予約状況によって利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 364
    }
}